【本港樓市】長實：北角「維港頌」套現逾５２億，周六推１４３伙

《經濟通通訊社１８日專訊》長實地產（０１１１３）表示，旗下北角住宅項目「維港頌」，自上星期首輪推售１５２伙沽逾九成，至今總共售出１４３伙，套現逾５２億元。 該集團指，繼上星期四加推７６伙後，今日再度加推６６伙，包括１６伙２房及５０伙３房單位。其中，首度推出３房間隔的６座Ａ室，及２房間隔的６座Ｄ室，並將於本周六（２２日）推售共１４３個單位，已上載相關銷售安排資料。 長實營業經理楊桂玲小姐表示，「維港頌」將於本周六進行次輪推售，是次推售不設大手買家優先揀樓組別。準買家可選用由發展商提供的３種付款方法，以及各項不同之置業優惠。（ｅｋ）

誠哥又贏